初步確診激增逾80宗

立法會議員點做野

林鄭：沒事兒沒事兒

開堂食有排先開

林鄭：外國一日過萬新增，香港已經做得好好

根本唔會清到零 你班港豬咪只識返工，得把口屌我。

國安法+立法會+檢測+安心出行 四神器都冇用

根本唔會有事 乜武肺有出現大規模死亡,唔死9成嚴重後遺症?

明天準備返工/搵工啦，港豬
屌多兩句今晚早訓，明天搵錢交稅養我繼續強姦你